時間係咪真係會沖淡一切

好愛一個人 奈何自己一開始唔夠成熟令佢傷心

個傻仔變得成熟嘅時候 愛佢嘅人已經離開咗

感覺佢嘅離開令我世界崩潰咗 腦入面全部都係佢

會唔會成世都放唔低

為香港又攰 為香港嘅時候分埋手 更加攰

唉 唔想再係感情台開po 但又好想同人傾吓計

俾啲時間自己崩潰
傷心過後又係一條好漢

會架
睇你想唔想沖淡

唔想 但逼於無奈

一個字好sad

分咗3個星期，原本好咗好多，今日唔小心見到關於佢既少少嘢都會即刻痛，跟住喊咗。

但係總體而言，今日既自己比3個星期前既自己好咗好多，慢慢捱

時間唔會沖淡一切，但經歷會。

有同感
我分左差唔多2個星期，一開始個星期諗起佢就會喊，無論咩地方，訓前都一定會喊。依家開始好似慢慢接受左，諗起佢起碼無喊，但往事歷歷在目，仍然會傷心..
加油啊

我都好想知呀！
時間一日一日咁過，要等幾耐

我覺得會 但你自己都要幫一幫自己 要嘗試放低 唔好鑽太多牛角尖

Loop下loop下 日子一日一日過去 應該會沖淡到

利申 等緊沖淡晒中

我都分左3個星期
分左咁耐淨係大喊左一次
但頭一兩個星期晚晚失眠
宜家好返d 但你又wtsapp我
你想點呀 比時間我好返得唔得 咪咁自私喇

Same with u

暫時唔覺

絲打真心鐘意現任？

唔會呀
就嚟6個月喇冇淡過呀

唔係 。時間一定沖唔走對黑警嘅怨恨 香港世世代代都會憎撚死班仆街

最辛苦係去到邊度，都會諗返起以前同佢係依個地方做過啲咩，好多回憶

佢wts你講啲咩
我都好犯賤咁想佢wts返我

到你有一日真係忘記到 你會連自己都唔覺原來自己已經一早忘記

屌 幾時架